【柒到盡頭】TVB頒獎禮災難級主持蔡康年

日日睇股票撚會記得人名咩

真 呢啲料都上到位做頒獎禮主持

係咪專登㗎？

笑撚死

邊個俾份稿玩佢

專登㗎？

佢已經比股票d number洗腦洗到唔可以完整讀一句中文出黎

佢係咪hi左野 痴撚線

佢係咪唔見左份稿

即場9up

但唔記得d 人叫咩名

係曾志偉欽點蔡康年做呢個show主持

完全進入咗忘我境界

笑左

最柒係成班小圈子暗星學人行紅地毯

呢樣真
有D冇返咁上下年資都有份同提名個班一齊行

上咗位嘅都走晒
留番低好多都未夠班

推推先

嘩 搵到段柒過岩布先尼同關家姐拎錯獎啦

真係痴撚線

笑撚到痴咗線

反而覺得俾佢講錯名/無叫果d人尷尬d

功課都冇做好

屌

無稿？

笑撚一心

可能要講番投資產品可升可跌，過往表現並不代表........

死

劉穎x身材好到 仲咁大波

佢拍精神病痴線佬好睇好多

佢入晒戲啦係頒獎禮到

佢講錯個d名，我都認唔出

阮兆祥個反應

而家我地開始啦 周星星同學

明年今日 別要蔡康年

屌 嬲

笑死, 有條友最後名都無提到

鍾嘉欣嗰度笑到我仆街

發現果日6永表現得好................

擺明冇稿9吹
唔知俾人玩定佢玩人

大b哥哥上身姐，下次會無事

洗撚犒咩
有番小小基本認識就咁講望住個樣講人名好難

我無睇開, 好多都唔識
但咩鐘嘉欣龔嘉欣都錯真係死撚左佢

佢似質疑緊係咪自己出錯場

當年睇電視俾佢嚇親

幾好阿，有得笑，完全唔悶，你地又不share。
邊一年可以咁成功

呢條友未發癲做DJ個時係好撚正常，轉數都OK，依家過左咁多年都仲神神地

樓主就係梁逸朗隻死熱狗

黃長興隔離冇介紹果位邊個黎?

要講錯哂其實好難 但係佢做得到 世界級司儀

去到後面直接唔嗌名廢時嗌錯

仲衰過陸永
咁可以做主持
真係

點解佢呀哥蔡康永主持咁勁，佢咁廢

主持人中之龍發佈會講av女優個名就快過rap god

好辛苦

有啲位似係稿同出場序不符
但連人名都講錯/唔講就真係好柒

好似惡搞配音咁

真係唔介紹我架?

cls
覺得佢應該有個提名list，但係唔跟出場次序，所以佢講到亂鳩晒

笑到仆街 真係好hea

應該係份稿同出場嘅情況唔同

好明顯江嘉敏嘅出場次序改遲左

條友跟稿讀 早左介紹 "江嘉敏憑親親好媽媽....

然後 條友發現錯 就執生 唔跟稿

但條友 又唔識d 人名 加上tvb多暗星

結果讀錯晒d名 或者避開個姓嚟讀 “ 寶兒，嘉琪”

最後 佢真係唔識江嘉敏 直頭放棄

心諗：我幾撚時拍過學是學非

似係

佢冇做tvb好耐啦，撚識d暗星咩

佢唔識d人真係唔出奇

同公司都唔識班暗星

反而連登成班傻鳩日講夜講 豬閪當女神

江嘉敏同個蘋蘋憑乜撚呀

根本一個正常人都唔會認得晒TVB果堆垃圾暗星

笑到抖唔到氣

好勁
我係佢應該去到中段直接崩潰
求其塞枝咪比隔離條友就算

屌睇錯蔡康永

堅持柒到最尾，冇放棄

大b哥哥

佢係慘嘅，不過鍾嘉欣同龔嘉欣果到真係笑撚死

睇錯左蔡康永

柒到唔敢睇

the contents you request cannot be seen right now

大b 哥哥上身

唔係有冇稿嘅問題 如果真係出名明星你望住佢都叫得出佢個名

鐵頭功呀嗱? 金剛腿呀嗱?

證明佢平時真係專心做財經節目 連D劇都唔得閒睇

痴撚線
無睇TVB都無佢錯咁多

親親好媽媽都錯啦

笑死

炒撚哂車

睇佢平時財經節目就知佢今次俾人玩加平時真唔睇tvb

屌 好唔尊重

有d所謂紅星係蔡康年做緊痴線佬個陣都唔知係邊

痴撚線

蔡康年當年做主持好好嫁，比起崔建拜有過之而無不及嫁，係後尾爆左單家暴先要做變態痴線佬。

唔敢睇哂

而念慈奄之後既情況更加證明念慈奄係八婆

咁都唔識
求其喺街抽個c9都噏得哂

不如調返轉
佢讀人名
班藝員喺後台，聽到自己個名先行出黎
包無錯

Btw嗰陣夜晚黎
人地平時比啲股票訓練到
剩係開市時段先function到

家姐終於可以休息下了

屌我上上下堂唧一聲笑左出黎

笑到返工收唔到聲 好撚誇張

Cls

江嘉敏出場
蔡心唸:哇呢個乜水黎...個樣咁平庸既...

7到唔敢開聲聽

李思捷抄考佢？

唔敢睇

睇左一陣都已經覺得直過阿源

神位barbie公仔好撚得人驚

點先可以咁柒

屌你咁樣個紅地毯要行到幾時，一個正常名都讀唔到
一係就聽到自己個名，但又收返，咁個藝員咪彈出彈入
講鍾嘉欣又係唔知邊度搵佢出黎行

笑到傻左

係公司笑到收唔到聲

咩料

我淨係記得蔡康年好似打到自己條女仆街 搞到上新聞

同埋 ........
湯！

施念慈
十幾年前

aaron笑到仆街

佢唔識啲人名唔係問題 但點解會搵個唔識人名嘅人做主持
同埋冇綵排嘅咩

曾超人

有冇片

有無片重溫

蔡康年係曾志偉徒弟，正式拜過師。

擺明專登啦
而家facebbok瘋傳，樓主又開post講，成功上位

痴撚線
笑到仆街

連登00後知唔知當年呢條仆街打女人打到上晒報紙

一個女女女 一個打女人

個樣都好似

蔡康年:我用人格保證 志矮無能力強姦

做左右咁多年主持 照script 讀咁差

屌你死link既

千雪bb

lm

睇幾百次都會笑

李思捷條廢柴，不嬲抄完扮自創，之後又要做到懷才不遇咁架啦

佢嗰件女人都信？

笑撚到我

唉
冇睇咁多年tvb
唔記得好正常姐

做返自己實入型入格啦

有咩可能叫個財經台既主持後搞頒獎禮 你叫佢介紹call put牛熊就話姐

阮兆祥個反應好正

邊個係蔡康年

吳少岳 鱷魚仔

江嘉敏

是撚但但啦，都唔睇大台

似係佢地唔跟稿行 條友照稿讀所以錯晒

係，好似玩123紅綠燈咁
得佢有反應，想拉住長腳蟹
其他人全部都扮聽唔到

讀錯係邊個應該係稿或排位錯左問題
但讀錯字果d應該係佢自己啦

佢打柒念慈奄之前明明好好樣㗎

條友其實係咪背對住個門口嗌啲名

正過佢啲笑話先

笑撚到我 以為惡搞配音

笑到仆街

點解開唔到黎睇

似係呢條睇唔到現場，或者理鳩你照稿讀，什至根本個主持都未認得晒d人名先會咁

啲暗星十個有八個都只係認到樣UP唔出名既藝人
如果份稿出問題 佢講到咁我都覺得算係咁

夠貼地 證明TVB好多藝人都無咩人識

笑撚死我

識朱千雪，唔識湯洛雯，証明湯仲係2線

條女抵打啦 扯皮條打得少

我都以為係
佢把聲d喜感好似惡搞feel
睇cm先知係真

我就調返轉，聽到蔡康年只會諗起佢打施念慈。

重以為係聲音唔對畫面

錯晒

fair講句
我認為佢份稿出事
今日我見佢主持保良春茗又主持得幾好

大B哥哥

a a ron

係龔嘉欣依一兩年上位上得咁快，咁都up錯鍾嘉欣真係離譜左啲既
江嘉敏同是非精認唔到都仲正常

唔洗佢主持咪唔出奇囉
依家明知做野要讀人名，都唔做下功課，呢d係唔專業

唔好講咩做tvb賺唔到錢唔洗咁專業
介紹下出場同事咁簡單都讀到咁辛苦不如唔好撈啦

Agger. 普通人唔識就唔出奇，但大佬你做MC介紹人喎

你今日柒咗未

好明顯出場次序唔同稿，同埋佢唔識既真係暗星果班姐，咩江嘉敏就算數啦，

>

佢連人數都唔match
佢睇唔睇到係邊個黎都成問題

我諗九十後都未必冇印象
都好似廿年前

真定假冇人知 都冇告過

我記得果時佢打女人

佢係咪跟住前幾年啲頒獎禮紅地毯次序嚟讀人名

有冇link

自己睇 佢仲要起個女優面前做D勁不雅既動作當笑料